有無人覺得烈陽教主好小氣好煩膠!

俾人講兩野就開帖翻擊講幾日，煩過西，係得你烈陽咩，仲有叫自己做烈陽教主即係想宣教招門徒啦

仲講乜9，成個女人咁真係肉酸